比人抽中去隔離病房嘅醫護罷工諗唔諗得過？

咁樣就keep住日日有一批人罷工 仲要切身影響到自己 罷起上黎都大條道理

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）